反送中睡前小故事：《新三隻小豬》

歡迎提交讀書報告

結局係由我地一齊寫

突發！香城online現已公開發售！

十連推

十

九

八

七

六

五

四

Push!

三隻小豬

幾靚

二

一

我覺得自己是零

期待奶共國王的新衣。

觀賞巴

大紅帽

軍來了

推

Push

愛黃絲夢遊仙境

人狗賽跑

金銀頭盔

狗隻與葡萄

賣港人的廢柴

阿里巴巴與四十黑警

睇完發現最煩膠都係中立豬，乜都要加把口

仲有一隻係樓豬

其實今時今日 仲企係中立嘅 都已經唔中立啦

正

仲要彈出彈入
隨時插你一刀

超高質
大人細路都啱睇

推呀，屌

一陣藍絲又話我地洗小朋友腦

有D亂.. 不完美..可接受

樓主有心

如果中立豬收收聲可能好d

Push!!!!!!

畫得幾得意

乳牛後又一力作

高汁

好好睇 push

比細路仔睇，睡前小故事一流

完美演繹中立豬

中立豬好撚煩

加油

藍豬唔配咁可愛

終於嚟了!!!! 支持支持! 畫得好可愛

對今時今日仲做緊中立豬好不滿

舊讀者

好高汁

超正
睇完洗左腦
唔記得原本的三隻小豬係點

好好睇幾時再出啊？

頂有畫面

不定時

中立豬最好 唔搞咁多野

要整賤啲

不過下次可唔可以整埋多圖小字比小朋友睇

好多爸媽要同小朋友解釋

呢個就係原本

好正

本身都諗住極少字
忍唔住加左d野

手足笑唔出 sorry

我覺得可以命名做三隻連豬

好靚好睇

豬好可愛呀

頭幾張抽到應一應 好睇 支持

畫得好好呀

聽日九龍遊行!

支持樓豬

以前就好鍾意睇樓豬啲故事
一睇到啲風格就諗起四月既連登
好想快啲再睇番啲懸疑故

我地會贏架

推，我係黃豬

贏左我會再畫返
會有呢一日

樓主好撚癲
等我幫你瘋狂AirDrop出去

支持巴打

會唔會可愛咗少少

快d airdrop返比我

睇到好sad

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

觀賞巴
未睇先推

Nice

黃豬煲熱水，準備反擊popo

連豬豬

戴綠帽

應該叫做三隻港豬

好得意 不如印做文宣

lm

下次可唔可以加埋維尼落去

識影分身

我好唔gur黃豬

黃豬好得意

比d藍絲睇下兒童故事

push

你係個煲？

textbook material

咁成個故事只係畫佢地食野返工

我寧願做中立豬
唔會搞到我

通常話自己中立既都係藍
但由於太多豬隊友而恥與為伍
所以唔敢認

黃豬搞咁多野令狼狗癲左大家只會攬炒

之後寫大狼狗忍唔住要食咗藍豬先
藍豬醒覺 一齊同黃豬對付大狼狗

好聽就係中立豬 唔好聽就係騎牆豬

好好睇

要背

op

好撚高質嘅文宣

印去各區連儂牆

前面好好，後面有啲亂

我愛黄

pp

好高質

邊邊贏佢都會痴
但其實得罪哂兩邊 等收皮

好掛住樓主之前嘅估故post感覺上已經係好耐之前嘅事

可能屋內外 一來一回

Sorry㩒錯負評
幫推

正
各位諗到咁多題材

以前鳩下鳩下
可以得閒睇下post
得閒又畫個故比大家估

G持

中立豬雖然得兩幕有樣
但其實格格都有佢

明明冇人想理但最煩

唔可以太貪心

好可愛

結局係係煲底下相擁

有諗過硬衝直接比個煲收皮
奈何而家仲未諗到有乜直接收到暴暴皮

屋入面個煲

我見到大悲劇結局

觀賞用巴

唔係掛

5. 我認為藍豬最後會被大狼吃掉，因大狼感到飢餓，若牠把黃豬和中立豬吃掉後，仍然未感到有飽足感，便會把藍豬吃掉。但如果藍豬願意與黃豬並肩作戰，對抗十惡不赦的大狼，則藍豬可避免被大狼吃掉，而中立豬亦同論。
一隻豬未必能夠對抗大狼，若然三隻豬合作，團結起來，力量便比大狼大。可惜藍豬思維難以改變，則藍豬必死無疑。

藍豬寧可造就特權階層凌駕於自己
都唔肯認清事實真相

D畫好逼真,好貼切, 豬豬好可愛
但睇睇下會喊

又係你
你啲圖真係好正

印唔印得切做文宣

新糖果屋嶺

美女與禽獸

義士與海

獅鳥王

諗起香港竟然變到咁

印去做午睡前小故事

亂拉丁

屠太狼

IG個 見到
邊個巴絲咁癲 人手重新畫一次
勁

FULL GEAR 娘

好高質 借印！
個人認為結局係，黃小豬聯合食狼鷹 (狼嘅天敵）對付狼，狼大敗。中立豬見狼大勢已去，企埋同一陣線譴責狼。無狼做靠山，中立豬轉汰，藍小豬第一時間被清算，完。

清算埋而家仲可以做中立嘅

極權下的中立，與助紂為虐無異

貼個日程

推 畫得好good

高質大推

畫得好得意

留名等續集

畫緊另一個故事

小豬呢個故事係第一個
結局亦會係最尾

由大家一齊寫嘅結局

太高汁推

高質推